（地鐵縱火）用滅火筒噴自焚者有無用

如題

滅火筒使用方法

地鐵滅火樽位置

.

我都想知....對人會點

乜都冇...得支水用唔用得

如果用二氧化碳嗰隻滅火筒去噴自焚者咪會搞到佢窒息

查左，地鐵範圍內可見主要為乾粉滅火筒，應該唔會窒息

自焚者喎

咁易死益撚左佢...燒完唔死先最痛 等佢慢慢受

If a Carbon Dioxide extinguisher is only option and is used, do not spray in the face where it could be inhaled. Avoid non-burning skin if possible.

英文source高質過連登仔

明白晒

點都要用, 用電多嘅地方唔會on99只配備水劑, 唔好聽人講會令人變灰就乜都唔做

假設用錯左 另到條友死左或者傷勢嚴重左 會唔會比人告

以前高登啲人講野真係有建設性性好多 大把資訊 宜家？我諗其實差過香討 uwants

外國有好撒馬利亞人法就一定唔會
但香港無 所以係會有機會比人告?
有無法律JJ可以解答下
不過就算真係比人告 個官都會斟情處理嘅

起香港隨時上身就無人做架啦

我會幫佢pok 熄佢

其實好多人識用，但唔識點噴。

Agger 好多post都冇資訊講到出黎

又學到嗎

港豬識撚用咩？只係識拎手機出黎拍片

著火呀大佬，冇諗過架車有機會比火點著之後爆炸？

你話條命係你，爆都係爆你？

屌你啦，爆撚到你咪又要麻煩其他人救多件

同3度上大帽山班港豬一撚樣

咪又係打999搵人救